翻左屋左沖涼，大家有無咩野餐用品需要再帶去野餐支援站？？？

想支援今晚會留守嘅野餐愛好人士

印啲習主席大頭照防身